［集思廣益］一人講一樣領展既優點

缺點可免

開冷氣俾d 廢佬hea

講唔到aorry

優點就係有好多缺點

Sorry